而家沙田街坊係咪會晚晚去新城市行街？

真心講，好好行。

涼吓冷氣 打地鋪野餐正呀

支持新鴻基，組團睇樓

御半山II期於今日上午9時以抽籤方式推售130個單位，首節先進行大手客揀樓，最少購2伙，並限制部分戶型最多只可購1伙；第2節買家最多購2伙。揀樓地點為環球貿易廣場11樓。發展商同日推出一個特色戶於11時起招標，本月30日截標，發售地點為
九龍站環球貿易廣場62樓

得罪講句你哋等人哋d office收晒工先去做野有乜用....調轉如果有人要揾你麻煩，不過等你放工走咗之後先去你公司你或者等你放學返咗屋企先去你學校揾你，你會唔會驚....

佢有誠意就會等埋我地, 又或者第二日回覆投訴啦!!!

問題係星期一投訴完叫佢星期二回覆, 但一句回覆都冇, 咁係咪可以就咁算數. 同埋我幾時去投訴都可以嫁!!!!!!! 使唔使我請一個星期假去呀!!!!!

唔係要佢驚, 係要佢回覆點解引清兵!!!!

宜家係要比商戶壓力
佢地無可能日日閂閘收舖
老實講，睇琴日商場對我地嘅態度係wfc
唯有佢地最緊張嘅商戶出聲投訴，班管理層先知驚

所以就係話要係人哋office返緊工果陣去先有用，見其他post個個都話乜今晚幾點幾點去， 大佬你今晚6點人哋都收工啦，去到咪又係變左同人哋d cs講嘢，人哋d cs就算幾想幫都唔幫到d乜手, 我都明白我哋都要返工，咁起碼可以靠返shift/學生/咁啱放假既巴打去幫手，唔好係咁宣傳一齊等人哋放咗工先做野

6點之後先開始集合，你俾得幾多壓力人哋？新城市本來就係做大量大陸人生意，6點之後除咗食肆其他店要做生意早幾個鐘都已經佔好大份，咁不如集中返去新鴻基個office, 我意思係盡量集合返可以既人就office hour去office揾人，要返工果d先放工集合，唔好下下宣傳淨係6點後先集合

大圍附近街坊！可以做飯後運動，由文禮閣沿城門河行/跑過去沙田，喺沙田公園入新城市。做完運動梗係要嘆下冷氣全民做運動